**1951年地中海运动会**（1951年10月5日－1951年10月20日）是第一届[地中海运动会](../Page/地中海运动会.md "wikilink")。此届运动会因为是[埃及奥委会主席](../Page/爱教林匹克委员会.md "wikilink")[M·T·帕沙起发的](../Page/M·T·帕沙.md "wikilink")，所以在[埃及](../Page/埃及.md "wikilink")[亚历山大港举行](../Page/亞歷山卓.md "wikilink")。来自[地中海沿海地区](../Page/地中海.md "wikilink")[亚](../Page/亚洲.md "wikilink")、[非](../Page/非洲.md "wikilink")、[欧三大陆的](../Page/欧洲.md "wikilink")10支队伍、734个男子运动员（当时没有女子运动员参加）参加了此次运动会。

## 奖牌榜

  - <small>注1：东道主以此<font style="background:#ccccff">背景色</font>突出</small>
  - <small>注2：最高奖牌枚数以**粗体**标出</small>

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>colspan=5 style="border-right:0px;";| <strong>1951年地中海运动会</strong></p></th>
<th><p>style="border-left:0px"; |</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>名次</strong></p></td>
<td><p><strong>队伍</strong></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>9</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

[Category:地中海运动会](../Category/地中海运动会.md "wikilink")
[Category:1951年體育](../Category/1951年體育.md "wikilink")
[Category:埃及体育史](../Category/埃及体育史.md "wikilink")
[Category:亞歷山卓歷史](../Category/亞歷山卓歷史.md "wikilink")
[Category:1951年10月](../Category/1951年10月.md "wikilink")